最on9試過因爲啲乜同另一半鬧交？

因為我夾唔到公仔比佢
洗左好多錢都夾唔到 再夾返唔到香港

當時我部相機壞左, 我去開 part time撲水換機, 佢話我寧願擺心思落相機度都唔著緊佢

兩個星期後，話有新男友了

應該唔係兩星期既事

我同佢拖住手有人係中間行緊黎又唔避
我鬆開左佢隻手

玩狼人

因為出街冇帶紙巾 鬧我唔細心 之後就分手

屌得佢太舒服

我懂的

去商場睇戲泊車 有個位係孕婦優先使用
因為佢個位近lift 所以我想泊
跟住就黎料
優先使用又唔係專用 無人泊就我泊架啦

岩啊

打LOL唔救佢而俾佢鬧我

買m記外賣早餐比佢，無check清楚就急急腳走咗
上到屋企一開先發現啲staff比漏咗塊薯餅，但嗰陣已經過咗早餐時間
然後佢因為無薯餅食而嬲我

冇第二樣都可能冇事，冇薯餅又真係..........
巴打唔好彩呀

換車冇同佢講
之後佢話有隻公仔係架車到要拎走
以為我冇拎
鬧左我成3個字
我好想笑勁耐
因為隻公仔係我個背囊到
鬧到佢冇心機個陣我就拎返隻公仔出黎

Whatsapp無用emoji

岩岩發生 打邊爐坐餐廳出面定入面

打機扣heal扣大
望住我死
同殺我有咩分別

點解唔救

佢要豬柳蛋漢堡
我買錯左豬柳漢堡

拗廁所水洗唔洗水費

佢周圍問人 個個都話唔洗錢 跟住就唔撚信我屋企沖廁要水費 話我呃鳩佢 到最後都唔撚認錯

麥樂雞買一送一

食佢個早餐主要都係為塊薯餅 本身好期待塊薯餅但打開見到冇無 係人都嬲

因為考試present 陪唔倒佢去主題公園。。。